Примеры по работе sed.
Источник: Марк Г.Собель "Linux. Администрирование и системное программирование."
Source: Mark G.Sobel "A Practical Guide to Linux Commands, Editors and Shell Programming." Second Edition.
Глава 13. Редактор sed.

File name: <msbl>_<page><a/b/c>.sh

